臭雞假貨代購！Europe Anny！求起底

臭雞假貨代購！Europe Anny！求起底
2018年12月16日
同呢個Europe anny既代購買咗條LV 頸巾
問佢要單個啲，佢都有影
佢ig又有片，我信以為真
到貨要兩星期
好啦！終於到貨12月31日
點知。。個包裝係爛既，同其他真貨既包裝完全唔同
本身冇留意，因為條頸巾好似真，要好留心先睇到係假，上網睇咗好多片同資料，再對比自己個條先知係假
條友打正旗號賣正貨
黎到既時候用個膠袋包住條頸巾，但盒仲要爛，冇單冇保證卡個啲
之後搵返佢就唔覆
條友已經好奇怪，個ig成日改名
前幾日佢仲開post話個客偷龍轉鳳，咁我未收到條頸巾唔講啲乜，終於收到條頸巾，點知係咁
佢個正ig話俾人改咗密碼，有備用ig: _anny.yy
請大家廣傳😭😭（不喜勿插）
我知道我係網上買野冇保障，但唔代表啲代購打正旗號呃人
利申：專門店係唔驗貨，所以Europe anny話專門店仼驗係西話黎
之前幫襯過佢個啲請check多次您啲貨
**已有多位受害人，如有更多請私下pm我，希望用群眾力量捉到佢，已準備報海關
另一位受害人

無人想理私怨撚

買咁貴既野仲慳果少少因少失大，抵啦
咁撚窮酸計到盡開咩人用名牌姐

Ok

ig shop唔賣假賣真咩唔通

係ig買呢啲
唔好驗貨啦驗下個腦好過啦

IG SHOP同淘寶有咩分別？